雖然諾依曼的工作意味著她也參與其中，但特洛伊不僅在疫情爆發的早期，而且在今年夏天疫情再次爆發的過程中一直見證著疫情的發生，當時幾乎所有其他第一世界國家的情況都得到了更大的控制。特朗普冠狀病毒反應的毀滅性畫面——來自第一手證人亞倫·布萊克（2020年9月17日）《華盛頓郵報》
隨著西海岸野火的蔓延，許多人失去了家園或不得不疏散。加州野火可能會讓位於大規模泥石流| Ula Chrobak | 2020年9月17日|科普
伯恩斯坦指出，雖然還需要進一步的研究，但有證據表明空氣汙染會影響出生結果嬰兒更喜歡早產或出生時體重和發育較低。為什麼應對氣候變化是美國健康的關鍵| Erika Fry | 2020年9月16日|財富
由於鮭魚出生在淡水溪流中，然後遷移到海洋中成熟，因此鮭魚是鹹水和淡水生態系統之間的紐帶，從內陸海洋帶來營養，反之亦然。這家初創公司正在實驗室的細胞中培育壽司級鮭魚| Vanessa Bates Ramirez | 2020年9月16日|奇點中心
他出生在斯克蘭頓，長大後仍居住在威爾明頓，距費城95號州際公路不遠。特朗普在市政廳表示，他不會在流感大流行問題上做任何不同的事情。|科爾比·伊特科維茨、喬什·道西、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納| 2020年9月16日|華盛頓郵報
他說：“如果查爾斯頓港需要改善，就讓查爾斯頓的商業來承擔這個負擔。”。Steve Scalise展示了邦聯和南方之間的細微差別|勞埃德·格林| 2015年1月2日|每日野獸
他說：“這個故事讓我心碎，我無法忍受結束它。”狄更斯和斯克魯奇如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸
他再次指責西方對俄羅斯不公平，並帶回了他最喜歡的比喻——俄羅斯熊。在災難性的年度新聞發佈會後，普京需要一個擁抱|安娜·涅姆佐娃| 2014年12月18日|每日野獸|
也許我們親愛的熊應該安靜地坐著，不要追逐小豬，只吃漿果和蜂蜜。在災難性的年度新聞發佈會後，普京需要一個擁抱|安娜·涅姆佐娃| 2014年12月18日|每日野獸|
普京暗示西方想要的只是把俄羅斯熊變成“動物標本”。在他災難性的年度新聞發佈會後，普京需要一個擁抱——安娜·內姆佐娃（Anna Nemtsova）2014年12月18日《每日野獸》（DAILY BEAST）
許多英國蕨類植物都有明顯的“運動”傾向，這是初學者應該牢記的事實。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
熊笑了，加入了他的同伴，魚雷轟鳴著離開了。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
這可以通過採用哼唱的音調並給它施加強大的能量壓力來實現。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
左腳後跟像閃電一樣緊隨其後，右爪子也滑倒了，讓熊再次重重地落在下面的冰上。北方巨人| R.M.巴蘭坦
熊用它邪惡的小眼睛仔細地看著他，雖然它覺得不應該停止舔爪子。北方巨人| R.M.巴蘭坦